買錶 $8000樓下

想問有咩款好

唔要好多個圈圈嗰啲

簡單啲 唔要太重

加少少上pp.....

細mm

Apple watch

stowa flieger ?